西班牙文

無人入嚟

想學，但係無從入手

小明，劉以鬯過咗身 RIP

good ending

鍾意佢因為佢手字好核突 同我一樣

Paty Cantu正啲

¿hola que tal?